如果Thanos 啪手指後消失嘅係自己...

如果唔好彩消失果個係自己=Marvel十年大計=完

我之前都留過言講呢樣野
不過諗諗下thanos見翻gamora嗰下係咩料
會唔會嗰陣已經死左
但因為佢擁有六粒石所以唔死？

其實佢“殺“埋左自己
佢同畀佢“殺左“嗰班人入左soul world

即係變灰嗰班反而喺現實係冇死

下集有啲“冇死(即係變左灰嗰啲)“嘅英雄入埋去soul world幫手
目的係救走所有人同留返thanos喺soul world

最後要某啲hero留喺soul world先可以成功封住thanos，例如可能係隊長咁

其實係殺唔到 啪一下係用六粒石嘅力量
而Thanos有六粒石加自身嘅力量
六石+Thanos>六石 而當然六石唔會殺得到比六石強嘅嘢 所以亦唔會殺到Thanos

全部你自己ff？

每個民族死一半， 佢個星球死剩佢一個， 所以佢唔會死

你拎埋刀吉自己
你+刀>刀
所以你無事？

如果經期隊長消失左, 咁單眼佬最後咪

其實經期隊長能力點解咁勁？
能力點黎？

落定個咒語落時間寶石 如果自己死咗就扭返去未啪嗰時，chok到自己唔洗死為止
呢d咁柒嘅嘢唔係要佢拍埋出嚟呀嗎？

一係自己睇漫畫 一係等下年套戲 完

根本唔撚同 你係開槍嗰個 你會唔會打埋自己？？？

FAIL左

刀就真實存在 無限寶石真實存在啊？
要博人好心都搵啲漫畫例子黎講丫

我理解唔係全宇宙randomly死一半生命咩?

Thanos 啪手指消失係自己 佢都預左
佢呢D係做宇宙級大事既人(物種), 唔會顧自己咁多
否則佢唔駛RANDOM 減一半, 有齊6粒石隨自己意志減人都得

如果王晶導演應該會咁on9

樓豬條on9柒完就深潛

死下半身

可唔可以死上半身

佢d經期

[突發］Captain Marvel trailer 流出